[集思廣益] 如果港鐵封荃灣就全部過機場，佢封機場就去上環

如果港鐵封荃灣就全部過機場，佢封機場就去上環
1來佢有種就個個星期封晒d站佢
2來要popo重新部署去減少今日圍捕既情況

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

[借位]
因為824觀塘現場都幾亂，忙亂中我個fd 係偉業街唔見左電話，幾時唔見已經無法確定，但肯定係觀塘偉業街果邊唔見。入面仲有身份證同八達通。
如果有巴打執到，麻煩call 一call 92451725，感謝！
麻煩當日在場既義士幫幫手傳一傳開去，因為比POPO執到都幾大獲，唔該各位！！！！

推

我要真普選！

幫推

點解機場post 成日沉??

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

冇人推囉